[唔明]生活方式

其實基本法講生活方式50 年不變，[生活方式] 係指乜嘢？
政府令我地生活方式變咗算唔算違反基本法？

第五條
香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

成條係講緊XX主義制度，「生活方式」指既應該係「資本主義下的生活方式」，即係自由買賣、私有產權、飲飲食食嗰D

中文寫法律就係咁垃圾

再嘈就釋法